人多機場就會自動癱瘓?

認真問
點解?
即係人多
就算你唔主動塞住條路
幫手讓旅客離境
機場都會自動cancel flight?
講到尾人數多都係靠塞
依家只係目標為本咁塞啫

同埋大家都話機場係政府春袋
咁你都要做野先鍊到人地春袋架
唔係你d人入晒去
但個個讓路俾旅客無影響既
呢d叫幫人奶袋底咋

利申: 就算今日係咪主動塞，成唔成功，點都唔割蓆

重點
唔做都做左囉
大家繼續入去坐爆機場佢啦

政府尋日會cancel晒
係自己柒

推

自推

係因為塞爆條路, 旅客根本去唔到機場
佢唔取消唔得呀

－塞爆個機場同交通令政府機管局取消航班
－走去塞住個入口唔俾人走呀
前者係機管局問題
後者係示威者問題

醒下啦大家

係要塞爆機場，唔係阻人上機
有分別架
唔夠人咪和你飛
夠人先行來行去塞爆佢

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌